除咗NY場NBA，其實Houston上星期嗰場都有香港人去聲援㗎

Houston一班香港人係上星期三Rockets vs. Spurs場NBA到，成功入場舉牌聲援Rockets同香港，仲上埋local新聞添呀！
香港人真係好撚勁呀
雖然德州唔似NY加州咁多香港人，但人少唔代表冇用！
多你一個真係好撚多！
Keep住煲大佢，煲上國際！
香港人加油呀！！

推